新手 可以點睇星星

夜晚點睇星 google 完都唔明
點分咩星座 北斗七星

登記做選民！！！

新登記選民截止日期：2020年5月2日

thank you

建議你要先睇一次全套聖鬥士星矢
學習當中星座知識

down個star chart（app）先

我都唔識
香港好似冇咩地方睇到星星
聽講要入到大嶼山先睇到?

只係睇過冥王神話

睇唔明
好飄渺

冇燈應該睇到

動物園

Down app
Star walker嗰啲
開ar會幫你認到星，睇得多就記得
大嶼山水口蘿箕灣正，不過落到去就冇得上網
西貢東壩都好
嫌交通麻煩既，大嶼山貝澳有巴士到
不過記住去之前要睇天氣+月相

thanks 巴打